自從睇晒王家衛既電影 我個腦成日都會出現一啲對白

但係呢啲對白 通常都係冇意義既

唔知係咪因爲我飲得太多水既關係
每晚我都會自己起身痾夜尿

但其實諗深一層 可能佢真係留低左啲線索比我 而我唔察覺

又話者係呢一秒鐘 所有野都唔再屬於我